有無人用緊bitdefender呢兩日disk usage會100%

我由尋日起身開機開始
部機開完無幾耐就100% disk usage
睇返係bitdefender佢load勁多
重裝過又試過 試緊熄撚左個shield睇下今晚返去再睇下
仆街佢官網教個解決方法2018版搵唔返個on access係點set
sd埋email去睇佢support點幫
想睇下有無人又試過出事

我冇事，bitdefender total security 2018 + win10 1709 開心使用中

我都唔記得我windows而家咩version
我灰到爆

試過一次
要delete 再裝過

用ssd啦

裝linux

HDD 5400rpm

冇嘢

我reinstall又有
uninstall再重新dl install都有

係ssd呀叻唔切

轉用卡巴，然後測一次網速睇吓有冇慢到

用緊trail versuon，無事

但我比左錢買 仲有500幾日subscription

係咪有其他嘢撞咗？

但我呢排無裝咩新野
淨係裝過新game 但仲要係裝落hdd到

用垃圾 捱下啦

有咩防毒勁過bitdefender？

打手咁早起身開工

咁有咩防毒勁過bitdefender

我都係bitdefender 呢幾日都係咁cpu usage 100

唯有用次一等嘅卡巴

Baidu
360
Tencent
Jinshan
全部都唔會比病毒解除安裝到

利申：2018 total

我最新發現係我洗左機都有呢個情況發生
睇怕係隻ssd出事

但係樓上都有人係咁，巴打會唔會試吓轉用卡巴

係咪佢scan 緊你隻hdd/ssd?